# Translation of iHRIS Manage - Person Position to Traditional Chinese (中文（繁體）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Kly
# Author: Liuxinyu970226
# --
# Copyright (c) 2011-2016 <hris@capacityproject.org> Capacity Project partnership via IntraHealth International, Inc.
# Copyright (c) 2011-2016 Rosetta Contributors and Canonical Ltd
# Copyright (c) 2011-2016 translatewiki.net contributors
# This file is distributed under the same license as the iHRIS package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-08-25 11:24-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-21 15:46+0000\n"
"Last-Translator: Siebrand Mazeland <Unknown>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-08-26 05:22+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18446)\n"
"Language: zh_tw\n"
"X-POT-Import-Date: 2014-03-23 14:34:01+0000\n"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L146 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 146]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L174 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 174]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_position.html#L22 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_position.html line 22]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_person_position.html#L27 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_person_position.html line 27]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_position_row.html#L2 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_position_row.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Position"
msgstr "職位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/form_departure.html#L13 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/form_departure.html line 13]
#, no-c-format
msgid "Enter new Status for the Position"
msgstr "輸入職位的新狀態"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_position_open_link.html#L1 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_position_open_link.html line 1]
#, no-c-format
msgid "Discontinue this Position"
msgstr "中斷此職位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_job_positions.html#L3 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_job_positions.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_position.html#L12 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_position.html line 12]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_person_position.html#L3 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_person_position.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_list_position_type.html#L4 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_list_position_type.html line 4]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_position_person.html#L3 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_position_person.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_list_pos_change_reason.html#L4 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_list_pos_change_reason.html line 4]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_position_supervised.html#L3 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_position_supervised.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_list_department.html#L4 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_list_department.html line 4]
#, no-c-format
msgid "Edit This Information"
msgstr "編輯此訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_person_position.html#L5 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_person_position.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Correct this Information"
msgstr "更正此訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_position_supervised.html#L11 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_position_supervised.html line 11]
#, no-c-format
msgid "Supervised Positions"
msgstr "主管職位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_position_discontinued_link.html#L1 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_position_discontinued_link.html line 1]
#, no-c-format
msgid "Open this Position"
msgstr "開放此職位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_job_positions.html#L11 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_job_positions.html line 11]
#, no-c-format
msgid "Positions"
msgstr "職位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_position.html#L14 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_position.html line 14]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_list_position_type.html#L6 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_list_position_type.html line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_list_pos_change_reason.html#L6 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_list_pos_change_reason.html line 6]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_list_department.html#L6 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_list_department.html line 6]
#, no-c-format
msgid "Update this Information"
msgstr "更新此訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_list_department.html#L7 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_list_department.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Select another Department"
msgstr "選擇其它部門"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L156 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 156]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L228 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 228]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_list_department.html#L14 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_list_department.html line 14]
#, no-c-format
msgid "Department"
msgstr "部門"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L117 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 117]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_position.html#L2 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_position.html line 2]
#, no-c-format
msgid "View Position"
msgstr "檢視職位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_position.html#L5 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_position.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Position Information"
msgstr "職位訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_position.html#L6 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_position.html line 6]
#, no-c-format
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_position.html#L15 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_position.html line 15]
#, no-c-format
msgid "Select another Position"
msgstr "選擇其它職位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_list_position_type.html#L7 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_list_position_type.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Select another Position Type"
msgstr "選擇其它職位類型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L151 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 151]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L233 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 233]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_list_position_type.html#L14 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_list_position_type.html line 14]
#, no-c-format
msgid "Position Type"
msgstr "職位類型"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/button_confirm_position.html#L9 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/button_confirm_position.html line 9]
#, no-c-format
msgid "return (do not save changes)"
msgstr "返回（不儲存變更）"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L179 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 179]
#, no-c-format
msgid "Start Date"
msgstr "起始日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/form_make_promotion.html#L3 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/form_make_promotion.html line 3]
#, no-c-format
msgid "New Position"
msgstr "新的職位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/form_make_promotion.html#L4 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/form_make_promotion.html line 4]
#, no-c-format
msgid "Current Position"
msgstr "目前職位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/form_make_promotion.html#L43 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/form_make_promotion.html line 43]
#, no-c-format
msgid "Enter new Status for the Current Position"
msgstr "輸入目前職位的新狀態"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L96 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 96]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_person_position.html#L7 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_person_position.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Record a Departure"
msgstr "記錄一個離職"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_person_position.html#L10 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_person_position.html line 10]
#, no-c-format
msgid "Change Position"
msgstr "更改職位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_person_position.html#L12 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_person_position.html line 12]
#, no-c-format
msgid "View Position History"
msgstr "檢視職位歷史"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_position_person.html#L5 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_position_person.html line 5]
#, no-c-format
msgid "View Person"
msgstr "檢視人員"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_position_person.html#L12 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_position_person.html line 12]
#, no-c-format
msgid "Position Filled By"
msgstr "職位就任由"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_list_pos_change_reason.html#L7 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_list_pos_change_reason.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Select another Reason for Departure"
msgstr "選擇其它離職原因"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L189 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 189]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_list_pos_change_reason.html#L14 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_list_pos_change_reason.html line 14]
#, no-c-format
msgid "Reason for Departure"
msgstr "離職原因"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L28 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 28]
#, no-c-format
msgid "Edit the department list"
msgstr "編輯部門清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L31 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 31]
#, no-c-format
msgid "View the department list"
msgstr "檢視部門清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L34 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 34]
#, no-c-format
msgid "Edit the position_type list"
msgstr "編輯職位類型清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L37 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 37]
#, no-c-format
msgid "View the position_type list"
msgstr "檢視職位類型清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L40 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 40]
#, no-c-format
msgid "Edit the position list"
msgstr "編輯職位清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L43 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 43]
#, no-c-format
msgid "View the position list"
msgstr "檢視職位清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L46 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 46]
#, no-c-format
msgid "Edit the pos_change_reason list"
msgstr "編輯職位變更原因清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L49 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 49]
#, no-c-format
msgid "View the pos_change_reason list"
msgstr "檢視職位變更原因清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L52 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 52]
#, no-c-format
msgid "Can edit some information about positions"
msgstr "可編輯一些關於職位的訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L55 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 55]
#, no-c-format
msgid "Can view some information about positions"
msgstr "可檢視一些關於職位的訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L58 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 58]
#, no-c-format
msgid "Can edit all information about positions"
msgstr "可編輯所有關於職位的訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L61 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 61]
#, no-c-format
msgid "Can view all information about positions"
msgstr "可檢視所有關於職位的訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L64 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 64]
#, no-c-format
msgid "Can edit the position of a person"
msgstr "可編輯人員職位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L67 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 67]
#, no-c-format
msgid "Can view the position of a person"
msgstr "可檢視人員職位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L70 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 70]
#, no-c-format
msgid "Can change the existing position of a person"
msgstr "可更改人員所現有職位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L77 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 77]
#, no-c-format
msgid "Open"
msgstr "開放"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L82 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 82]
#, no-c-format
msgid "Closed"
msgstr "關閉"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L87 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 87]
#, no-c-format
msgid "Discontinued"
msgstr "中斷"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L103 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 103]
#, no-c-format
msgid "Make a Job Offer"
msgstr "產生一份工作機會"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L110 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 110]
#, no-c-format
msgid "Edit Position"
msgstr "編輯職位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L126 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 126]
#, no-c-format
msgid "Person Position"
msgstr "個人職位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L130 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 130]
#, no-c-format
msgid ""
"This form is used to link a person to a pariticular position residence"
msgstr "此表格用於連結到人員的特定職位駐點"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L136 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 136]
#, no-c-format
msgid "Reasons for Departure"
msgstr "離職原因"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L141 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 141]
#, no-c-format
msgid "Position Status"
msgstr "職位狀態"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L165 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 165]
#, no-c-format
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L184 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 184]
#, no-c-format
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L198 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 198]
#, no-c-format
msgid "Position Code"
msgstr "職位代碼"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L203 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 203]
#, no-c-format
msgid "Job"
msgstr "工作"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L208 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 208]
#, no-c-format
msgid "Position Title"
msgstr "職位頭銜"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L213 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 213]
#, no-c-format
msgid "Position Description"
msgstr "職位描述"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L218 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 218]
#, no-c-format
msgid "Supervisor"
msgstr "主管"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L223 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 223]
#, no-c-format
msgid "Facility"
msgstr "場所"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L238 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 238]
#, no-c-format
msgid "Proposed Hiring Date"
msgstr "提議僱用日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L243 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 243]
#, no-c-format
msgid "Date Posted"
msgstr "發佈日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L248 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 248]
#, no-c-format
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L253 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 253]
#, no-c-format
msgid "Position Comments"
msgstr "職位評論"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L258 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 258]
#, no-c-format
msgid "Interview Comments"
msgstr "面試評論"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_person_position.html#L16 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/view_person_position.html line 16]
#, no-c-format
msgid "Standardized Position Letters"
msgstr "標準求職信"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/button_confirm_position.html#L5 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/button_confirm_position.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L11 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 11]
#, no-c-format
msgid "Please enter a start date after the previous position's start date."
msgstr "請輸入在前一份職位起始日期後的起始日期。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L14 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 14]
#, no-c-format
msgid "The end date must be after the start date."
msgstr "結束日期必須晚於起始日期。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L17 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 17]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L20 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 20]
#, no-c-format
msgid "Required Field."
msgstr "必填欄位。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml#L23 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/configs/en_US/PersonPosition.xml line 23]
#, no-c-format
msgid "Please enter a new status."
msgstr "請輸入一個新狀態。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/form_make_offer.html#L8 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/form_make_offer.html line 8]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/form_make_promotion.html#L12 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/form_make_promotion.html line 12]
#, no-c-format
msgid "Select Existing Position"
msgstr "選擇存在職位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/form_make_offer.html#L12 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/form_make_offer.html line 12]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/form_make_promotion.html#L16 ihris-manage/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/ManagePersonPosition/templates/en_US/form_make_promotion.html line 16]
#, no-c-format
msgid "Add New Position"
msgstr "添加新職位"
